干扁四季豆

屌你豆角嚟嘅, 下次告頄柒你

點解要下次 唔今次？

你覺得海關識分四季豆同豆角, 去lab嘅錢都唔小
幾十蚊我比得起，不過唔會再食

海魚同養魚消費者有幾多個識分呀？

Blind test 我估我分到海定養

即係唔會有下次啦

干扁四季豆角

香港地靠自己
同所有新開restaurants 一樣
冰室你收多我十蚊，無問題

但你越來越垃圾，inforce 我自己煮

Two different thing

係四季豆黎喎手足

豆角仲要拉完油邊有咁粗身

其實你識唔識😭
我要返大陸做嘢

我自己會煮四季豆

無所謂
影相可能有錯覺

但一定係豆角

睇中下果條似係四季豆啵

返大陸做嘢關四季豆乜撚嘢事
即係支那識四季豆，香港唔多識？

豆角
我信我味覺

無所謂, 老婆介紹

觀塘廣場上海菜， 垃圾嚟

因為我對食可能太執著

干扁四季豆
名菜嚟

食物同政治分開

上lihkg
你都後生仔女

睇吓移民啦
香港玩多一陣

屌喇星成個post都九唔撚搭八:o

Sor
因為老婆要我花時間去觀塘廣場食上海嘢
不過垃圾嚟

所以上呢道9up吓

佢同事comment (ok good)

巴打
我打工㗎

你估ao 有幾多人愛港呀

比你on99有五皮一個月, 你on99xx

你返共